(順產科) 人氣曾力壓宋慧喬！童星長大淪「脫星」…跨男人身上胸任揉

呢度有幾多人睇過

當年最知名的經典韓劇《順風婦產科》是不少台灣人入門的基本作品，其中更藏著不少大咖明星，如最知名的宋慧喬、朴美善、李泰蘭等人，至今都在演藝圈相當活躍。然而最有名的不得不提「小霸王」美月，不管做什麼事都讓人又愛又恨，甚至名聲一度超越宋慧喬。沒想到長大後的她卻慘淪脫星。

飾演「美月」的金成恩，長大後變了許多。（圖／翻攝自IG、推特）

美月本名金成恩，現年已經27歲的她，據悉當年因為太早嚐到走紅滋味，讓她的人生一路相當顛簸，24歲那年，她遭到霸凌嫌棄長太醜而罹患憂鬱症，為此，金成恩砸下68萬台幣「進廠維修」，最後成功擺脫嬰兒肥的臉蛋，長相大升級。讓人驚訝的是，她為了撕掉童星的陰影，接下成人電影重要主角《花樣女鬼》。

金成恩曾為了電影有大尺度裸露。（圖／翻攝自韓網）

在電影中她不僅模樣嫵媚，更是有大尺度的脱戲，跨坐在男人身上脫掉BRA之外，還讓男人任意蹂躪，讓不少粉絲看傻了眼，直呼過去的美月已經消失了。不過金成恩反而沒有退縮，還在自己的推特上發聲，直言自己不需要同情「這完全是我的選擇」無奈作品播出後沒紅，她則改轉當直播主，希望力拚再次翻紅的機會。

又係童星

呢套當年成日睇 幾好笑

順風婦產科係幾好笑

係咪即係之前拍過滋味行個個？

seed?

當年無乜娛樂
睇呢啲可以笑一日

佢老豆好好笑